Active: yes
Title: Поздравляем cтудентов лаборатории - победителей конкурса курсовых работ факультета ВМК МГУ 2013 года!
Category: news
Date: 2013-10-30 00:00

Поздравляем cтудентов лаборатории - победителей конкурса курсовых работ факультета ВМК МГУ 2013 года!

Наши победители:

- Моисеев Борис Дмитриевич (н.р. Конушин Антон и Чигорин Александр) - первое место
- Старцев Михаил Леонидович (н.р. Баяковский Ю.М. ) – первое место
- Сигалов Даниил Алексеевич (н.р. Баяковский Ю.М.) – второе место


